[
    {
        "id": 1,
        "questionText": "Siz nähili? (How are you?) iňlis dilinde nädip jogap berilmeli?",
        "options": ["I am tall", "I am fine, thank you", "I am a student", "I live in Ashgabat"],
        "correctAnswerIndex": 1
    },
    {
        "id": 2,
        "questionText": "Sary reňk iňlis dilinde nähili aýdylýar?",
        "options": ["Red", "Blue", "Yellow", "Purple"],
        "correctAnswerIndex": 2
    },
    {
        "id": 3,
        "questionText": "10 sany iňlis dilinde nähili?",
        "options": ["Seven", "Eight", "Nine", "Ten"],
        "correctAnswerIndex": 3
    },
    {
        "id": 4,
        "questionText": "Mekdep iňlis dilinde nähili?",
        "options": ["Home", "Park", "School", "Shop"],
        "correctAnswerIndex": 2
    },
    {
        "id": 5,
        "questionText": "Iňlis dilinde 'Git' sözüniň tersi näme?",
        "options": ["Come", "Run", "Stop", "Walk"],
        "correctAnswerIndex": 0
    },
    {
        "id": 6,
        "questionText": "Haýsy söz 'Galam' bolýar?",
        "options": ["Book", "Pencil", "Table", "Big"],
        "correctAnswerIndex": 3
    },
    {
        "id": 7,
        "questionText": "Adamyň Kellesi iňlis dilinde nähili?",
        "options": ["Hand", "Foot", "Head", "Nose"],
        "correctAnswerIndex": 2
    },
    {
        "id": 8,
        "questionText": "Maşgala agzasy bolan 'Aga' iňlis dilinde nähili?",
        "options": ["Mother", "Sister", "Brother", "Grandfather"],
        "correctAnswerIndex": 2
    },
    {
        "id": 9,
        "questionText": "Wagt barada soramak üçin ulanylýan söz?",
        "options": ["Where", "When", "How", "Why"],
        "correctAnswerIndex": 1
    },
    {
        "id": 10,
        "questionText": "Irden salamlaşyk nähili aýdylýar?",
        "options": ["Good afternoon", "Good night", "Good morning", "Good evening"],
        "correctAnswerIndex": 2
    }
]